皇馬告國米=賊喊捉賊！他們轉會也不都是乾淨的

皇馬要就莫迪歷的轉會狀告國米

今晨打開INS，看到的是莫迪歷意味深長的話語：前進，並配上了HALA馬德里的字樣。這似乎是在預示，這筆備受期待的交易「涼涼」了。其實對於莫迪歷，在33歲的年齡再闖蕩一個頂級聯賽，不失為一個正確之舉。能夠和自己國家隊的好朋友比列錫、波索域、維沙積高會師，甚至能夠在意甲賽場再遇老朋友C.朗拿度，多麼值得期待！

然而，首先一個想不到，是皇馬強硬的不放人，丁點不考慮功勳球員自己的感受！另一個想不到，是皇馬竟然倒打一耙，反要到FIFA國際足協去告國際米蘭私下接觸球員。世界盃結束沒幾天吧，私下接觸盧比迪古，搞得西班牙國家隊烏煙瘴氣，十六強就出局的是誰？臉在哪？

健忘真的很不好！皇馬對國際米蘭的手段是什麼：先期私下接觸伊卡迪，甚至想安排阿根廷人去體檢，被媒體曝光後就遮遮掩掩不敢承認。而國際米蘭求購莫迪歷，第一時間就見諸報端，主教練表態歡迎這是光明正大的求購，這叫私下接觸嗎？

C.朗拿度為什麼走？傷心了！作為當今世界球壇的絕代雙驕，美斯在巴塞得到的是什麼待遇？而C.朗拿度呢，希冀能夠拿到和美斯一樣的薪資水平並不過分。可是佩雷斯一推再推，直到把C.朗拿度徹底逼走！C.朗拿度來華的前一天，甚至驅車百公里，從拖連奴趕回馬德里，火速拋售馬德里房產，並將自己幾十輛豪車悉數帶回。如此決絕，就是擺明了恩斷義絕：你皇馬不仁，我不會對你有義！（C.朗拿度和女友全部取消關注皇馬）

尼馬離開巴塞去大巴黎的夏窗時，皇馬看著2.2億歐元身價嫌貴。結果不久後又看到巴西小天王無與倫比的表現，就立刻動心了，私下接觸尼馬。此舉惹惱大巴黎，PSG球會一再鄭重警告！可是皇馬置若罔聞，今夏依然還在接觸。皇馬看不上自己哥斯達黎加的門將拿華斯，一門心思挖角迪基亞或者高圖爾斯，年年騷擾迪基亞直到因蹊蹺的「傳真機門」未能成功，今季趁著高圖爾斯只剩一年合約，強行撬走。並且還提前私下接觸夏薩特，逼得車路士漲薪留人。

曾經還在摩納哥效力的麥巴比，也被皇馬私下接觸，讓摩納哥不勝其擾。曾經在巴塞踢得好好的費高，重返魯營的豬頭，請問始作俑者是誰？

荷西·摩連奴！一位先後執教國際米蘭和皇家馬德里的出名教頭。現在，如果提問魔力鳥，您對國際米蘭的感情是什麼？他一定會說：我永遠是一名內拉。而皇馬呢？摩連奴會憤怒的瞪著你！他不想提及這個球會，因為這是一個錯的不能再錯的決定了。當初，正是在班拿貝球場奪得2010年歐冠盃冠軍，讓摩連奴「君臨天下」，準備乘勝而起，碾壓哥迪奧拿等人。可是皇馬私下接觸摩連奴，讓後者迷失判斷，選擇同意。

結果，國際米蘭未能在他們最得力的教練帶領下，在歐洲之巔繼續崛起，而狂人在皇馬執教三年，被其深不可測的更衣室搞垮，搞走，黯然離開。然而，更想不到的是：摩連奴耕耘栽培，奠定後來五年四奪歐冠盃基礎的事情，班拿貝日後一字不提。

一樁樁，一件件，歷歷在目。告這個，告那個，何不告告自己？當初授意莫迪歷在熱刺罷訓，是克羅地亞10號內心的苦楚：如今莫迪歷沒用這個辦法，就是對自己的一個尊重。然而想不到，莫迪歷和國際米蘭互相尊重彼此，卻換來皇馬的一個倒打一耙。原來這個足球世界，穿白色的，並不潔白……

係

原來這個足球世界，穿白色的，並不潔白……

寫手又借摩迪，捧賤種朗

篇文好大怨氣

但又好似無講錯

然而，首先一個想不到，是皇馬強硬的不放人，丁點不考慮功勳球員自己的感受！

篇文摩迪自己寫？

當初，正是在班拿貝球場奪得2010年歐冠盃冠軍，讓摩連奴「君臨天下」，準備乘勝而起，碾壓哥迪奧拿等人。可是皇馬私下接觸摩連奴，讓後者迷失判斷，選擇同意。
痴撚線

篇文係咪你寫㗎屌

賤種個名果然唔係白叫

賤種

摩佬果part多左啦

幾好睇 出處邊度